我真心唔明你哋班PK點解要幫啲既得利益者

依家香港最大既怨氣唔喺大陸定中央，而喺樓價高到離曬地。8萬5點解會死？咪就喺班炒樓既PK搵各種藉口出嚟屌政府，導致依家樓價咁X高。

因為到時你連屎都冇得食

留喺香港等死咩，我走之前都想睇班炒樓死X家。一切可以令樓價暴跌既方法都應該支持

你d 垃圾唔好成日用d 社會議題包裝政治議題啦屌你老母 樓價高係一件事 但如果今次送中都唔撚反對 香港同大陸根本無撚分別 我上大陸住咪一撚樣 到時樓價平貴都唔關我事la

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

咁咪出國囉，呢個唔喺你幫炒樓班PK既理由

食喇，繼續推高樓價？

一 唔係個個都出到
二 香港係自己地方 點解我地要走

既得利益又何罪之有，啲錢唔係辛辛苦苦賺出嚟㗎

所以你就繼續幫手推高樓價？香港就喺多得你呢種垃圾

樓主窮撚就諗住人人都係窮撚...

我所指既喺炒樓班友

係中共面前

無論穆斯林，ISIS，地產商

我都會支持

典型黃子華講嘅魚蛋論

師兄心水清

出你老母臭西國咩 我就係要守住香港 你咁撚想樓價平 你咪上大灣區住lo 叫雞叫撚到你腳軟都得呀仆街

你咁做同黑人趕走白人有咩分別

當年支那夠鬥死大地主，資本家，結果呢？

說話前唔該你參考下南非，委內瑞拉，津巴布偉同1949國民黨遷台

樓主買唔起樓？大跌之後你都係買唔起 因為比人炒左

既然如此，點解仲咁多人屌樓價高？

驅虎吞狼

樓價高係咩問題？
政府政策？
你咁都唔明？

屌緊樓價貴，同時又幫緊班既得利益者抬高樓價，香港多得你哋唔少

樓價只是其中一個問題！比你低樓價，然後送你中，你又點睇？或者比你低樓價，然後冇得用YouTube，Facebook，你又點睇？

既得利益者思維，明曬炒樓睇怕都有你份

有錢買港樓都夠錢出國喇，我點解唔索性出國?

垃圾詭辯
想樓價低，唔等於值得用人身自由換
正如想發達，唔等於支持打劫

咁你走啦 香港唔關你事架
你上返你最愛既祖國叫雞啦

人人拒絕租私樓都已經可以KO高樓價問題

想香港樓價跌=愛中國？明曬，你就喺既得利益者之一為咗打擊異見人士不留餘力啊

即使經濟好好、無人反對都唔會持續達成八萬五個目標。 將每年八萬五減實際建成量，再打開地圖睇睇20年嘅量可以安置去邊。

同麥理浩當年“十年建屋目標”延長到十五年都達唔到原本十年個目標一樣， 目標是美好的，現實始終係現實。

樓價跌=班炒樓死X家
惡法過咗=出國囉

定喺你覺得今次惡法唔過，下次就唔會再修例？

1. 炒家死咗
但我要出國
咁我有咩著數？

2. 你今日唔死
下一日，下下一日⋯⋯⋯都要死
點解你今日唔仆街死？

關咩事，香港大把土地(你可以google下)，根本就喺當時8萬5出咗，樓價大跌，導致好多人跳樓，50萬人出嚟示威，最終結果就喺唔起樓喇樓價升到依家。

頂，終於有正常言論喇，睇嚟樓上好多既得利益者

你夠膽就係度留個言講支那狗 我就信你唔愛中國啦 垃圾5毛

1.你既著數就喺唔使再驚中央搞香港，因為已經唔關你事，可以悠閒地過生活

2.算吧喇，九唔搭八

支那狗！講完

你唔使扮喇，明顯喺既得利益者，想繼續炒樓維持你富裕生活？炒樓死全家！

我有炒樓我死全家 你係五毛你都死全家

The same

因為你出到國就唔會係到叫大家推跌樓價

( Show Blocked User - StevenSan )

我反對修例移唔到民咩？
反對成功唔使移住喎

樓主就係典型短視 一切以錢行先膚淺到仆街既人 同班黑警一撚樣 過左送中 屎都冇得你食呀

其實如果大家反對惡法既同時都關注埋樓價問題，我唔使講咁多嘢喇。兩者都喺極度影響香港民生既問題，前者就咁多人關注，後者無人問津，咁姐喺代表咗大把人有樓囉，炒樓對佢哋有好處，自然唔會出嚟反。香港已經玩完架喇，年輕人既要對抗中央，又要應付埋班既得利益者。

依家有人唔關注樓價問題咩？兩樣野有矛盾咩？
連登成日話要cut 150,開棕土，某些合理情況下填海etc
只係唔同意放棄人身安全嚟交換

樓喺攞嚟住唔喺攞嚟炒既，明未？自己講錢就諗住人人都喺講錢。